【恥笑】大波man同幾條𡃁比藍屍鬧做曱甴

大波man條𡃁發爛渣 啲藍屍以為有暴徒追住佢嚟屌

17:00 開始

push

點解有人以為揸住支電筒玩電筒就係狗，連大波man都認錯做狗

藍屍仲以為係曱甴 做得藍屍係咁上下

鬼打鬼

全場智商加埋有冇100

推

做乜9

藍c vs 黑社會

藍屍都捉鬼

笑左
出唔夠糧

痴痴呆呆坐埋一檯

最重要果刻鏡頭轉左去影藍屍戴口罩 , popo 打女人睇唔到

死曱甴大波man

屌扮popo喝人

真阿

邊個係？成班都係死mk

手足黎
唔好傳，出事架
fuck plx del

又一力證捉鬼冇用

有支電筒識閃就得

大波man 縮到畫面都見唔倒

藍屍智商係得咁多

狗咬狗

大波man拎電筒扮狗

打曱甴打曱甴
原來撐警都係曱甴

證明左捉鬼係無用啦!傷自己個邊士氣

乜撚嘢大波man呀？冇人識你喎

自己人

好想join呢d

唔同字頭

藍絲唔識大波man咩玩法

蓝屍不嬲都冇腦啦
純粹肛門佔咗成個身

可能係跟團支那人

[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

藍屍人生中唯一一樣做得好嘅野

扮差佬定真差佬

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

好柒啊

班藍屍屌鳩自己老闆

自己人呀！我係man呀！忠義man呀！

藍屍： man？邊撚度man 冇人識你喎

佢地事實係曱甴呀，無錯啵

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

大波MAN ： 係咪想打啫？？我未驚過呀，我慣撚咗走數架

有時間推娛樂政治不如推行動post啦屌

咩事呀班廢閪

飽餵腥港

咁睇藍C惡啲

似係手足聽你地講 叫D狗做曱甴...
你又以為佢叫狗做曱甴....

罷明真啦
大波man前黑警+兩隻現役警犬

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

電筒係攻擊性武器喎
快啲去拉人啦 唔係嚴正執法架咩

呢個好笑

人地影相關你鬼事咩

條mk做乜鳩

最撚閪係扮黑警個帶帽撚，扮狗喝住藍屍

曱甴大波man

果個咪佢口中警察囉
佢哋屌人曱甴 好醒

有, 記者有,不過俾藍絲同班狗負數扣到少過100

狗咬狗最好睇

18:57係咪有人忍唔到笑聽到大波man俾人鬧死曱甴

而家冒警真係好撚易
唔洗表明身份 唔洗show pass
拎住電筒手指指就係狗 就無人敢埋身
黎緊香港真係好快亂七八糟
我講既係真正罪惡城市 係由一班傻狗藍C小偷悍匪組成既互不信任社會

連登手足打鳩自己友都經常發生

唔好中佢計 唔好中佢計

你地係度笑人
之前我地啲人捉鬼
人地都係笑我地弱智
要警惕下

Pusu

留心

個波仲大撚過啲女 咩料

你估藍屍真係個個都識你咩

岩!

大於分化番佢地轉頭

條傻鳩以前又真係狗黎

捉鬼嗰陣popo都係咁樣笑我地